歐聯冠軍同歐霸決賽戲碼提早誕生！！！！！

2020-21歐聯冠軍：PSG
2020-21歐霸決賽:維拉利爾vs羅馬